幾開心班少年牛市股神輸錢

心涼，大家終於可以冷靜少少
準備resign既打工仔可以收番埋封信繼續做狗

唔睇以為跌緊10%
正常跌1-2%有咩問題

大市跌唔夠10%都殺唔晒班傻仔
又call又put 笑撚到我呢

股神揀個d唔係跌1-2%呢
可能再槓桿

牛市股神以為日日升先算正常
跌一跌就股災

我唔玩啦 依家點算

買正股鬥長命

死撚哂未

牛市股神呀，快啲救我呀

一晚賺咗幾個月人工都唔知返工為乜